**Simple CRM** - бесплатная CRM, которая ориентирована на веб-студии и небольшие компании, которые занимаются разработкой, поддержкой ПО.

- - -

Список возможностей, которые будут реализованы в первую очередь:

* Управление пользователями
* Управление контактами
* Управление проектами
* Управление задачами
* Финансы
    
    
- - - 

Проект разрабатывается с использованием Symfony2, Angularjs.